Projekt oparty o plik psd zaczerpnięty z tego miejsca: http://www.cssauthor.com/free-web-templates-2015/ . 

Projekt jest oparty częściowo o framework foundation , flexbox oraz dodano drobne elementy Vue.js . 

Struktura projektu została oparta o  automatyzator zadań gulp